الأمن التركي يوقف 20 مشتبها بالتواصل مع داعش بينهم روسيتان
 أوقفت أجهزة الأمن التركية شخصا بينهم روسيتان في عملية أمنية طالت مشبوهين بالانتماء إلى تنظيم داعش الإرهابي في مدينة أنطاليا على ساحل المتوسط وفي سياق ما تناقلته وسائل الإعلام في هذا الصدد أكد مصدر مطلع في القنصلية العامة الروسية في أنطاليا الجمعة نوفمبر تشرين الثاني أن القنصلية بعثت إلى الجانب التركي مستفسرة حول صحة هذه الأنباء وذكر  أن الجانب الروسي طالب الجهات التركية المعنية وفي حال ثبوت هذه الأنباء إبلاغ القنصلية ببيانات حول الموقوفتين الروسيتين هذا ونفذت فرق مكافحة الإرهاب التابعة لمديرية أمن أنطاليا عمليات أمنية متزامنة في مركز المدينة وقضائي ألانيا ومناوغات وذكرت المصادر أنه يشتبه بتورط الموقوفين بالاتصال بعناصر من داعش في سوريا والعراق وتجنيد منتسبين جدد للتنظيم  